Feel到年輕一代改寫緊未來

假設冇左一班勇於求變既年輕人，結果會係點？就係繼續由老派民主黨大中華思想主導，遇上極權，最叻搞下遊行，鏡頭前譴責下就收工，食住政府份糧，再唔係就係立法會掟下陰司紙抬下棺材交足戲，之後畀人趕撚走，識撚上Twitter，識撚國際戰線咩？只會不斷含住碌撚打圈，根本改變唔到d乜

睇返Gphone同各位後生仔女既既努力已經嶄露鋒芒，相信唔駛幾耐新時代將會降臨

年輕人先有能力開辟新時代

年青人永遠比老一輩更有創意同活力

唔明點解以往班老嘢成日刻意踩低後生過自己嘅人

覺

食鹽多過你食米既思想，從來唔會諗自己果套而家已經唔岩用

點解？比你上到位佢地老果班點搵食
唔好話從政 出役做野都係咁嫁啦
比你班後生上位 老果班自然搵唔到食
為求自保一定踢你落去

因為互聯網打破咗老野資源壟斷

除咗支那人，
嗰班賤種只會偷人地成果當自己，
佢地唔返支那國，只會毒害全球

香港人嘅未來，前途就係反共

司徒老……師

最勁係梁天琦

民主回歸派、基本法撚、一國兩制撚、大中華膠，全部收哂皮

年青人先有勇氣向政權說「不」

創造時代不是老人·jpg

古華多諾，開創時代的不是老人

廢話

唔覺，99% 繼續飲飲食食，
Twitter 都唔玩

你有BNO已經嬴咗好多人

岩啊,呢個十分感恩
當透明度一高 挑,呢家公司唔做咪下間囉

年輕人係有個勇字，其他唔知